### 1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Щоб не повторювати один і той же код в різних місцях.
### 2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
Для передачі фактичних значень всередину функції. 
### 3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
Як тільки виконання функції доходить до Return, він зупиняє функцію та повертає значення цієї функції .
